﻿1С:Предприятие 8
Конфигурация Финансовое планирование. Дополнение к "1С:Бухгалтерии государственного учреждения 2.0", редакция 1.0
Версия 1.0.12
=================================================================
В этом файле содержится:

1. Дополнительные файлы поставки
2. Важная информация

Дополнительные файлы поставки
-----------------------------------------------------------------
Файл "Характеристика конфигурации Финансовое планирование Дополнение к 1СБухгалтерии государственного учреждения 2 0.htm"
содержит краткое описание основных функциональных возможностей конфигурации.

Файл "Методика подключения конфигурации.htm" содержит 
методику подключения конфигурации 
к конфигурации "1С:Бухгалтерия государственного учреждения" версии 2.0.54.32.

Файл "Настройка алгоритмов расчета показателей и получения фактических данных.doc" - содержит описание нйстроки расчета алгоритмов для расчета показателей из произвольных источников данных, а также настроек получения фактических данных

Файл "Руководство пользователя.doc" содержит описание работы пользователя с объектами подсистемы "Финансовое планирование"

Файлы находятся в подкаталоге
tmplts\SoftBal\FinancialPlanning\1_0_12_1
каталога установки 1С:Предприятия 8


Важная информация
-----------------------------------------------------------------
Внимание!
Текущий релиз конфигурации "Финансовое планирование. Дополнение к "1С:Бухгалтерии государственного учреждения 2.0", редакция 1.0
предназначен для использования с версией системы
1С:Предприятие 8 не ниже 8.3.10.2466!
-----------------------------------------------------------------

-----------------------------------------------------------------
Внимание!
Текущий релиз конфигурации "Финансовое планирование. Дополнение к "1С:Бухгалтерии государственного учреждения 2.0", редакция 1.0
предназначен для использования с версией "1С:Бухгалтерия государственного учреждения" версии 2.0.54.32 
-----------------------------------------------------------------
